有冇巴絲養鸚鵡

凱克女 兩歲
想組TG group 交流

一連

養緊幾隻雞尾

識唱歌未

我都有一隻

有冇人養大雀😏

me

識鳩叫 得幾個月大
每日播youtube比佢地聽
而家成家都識唱 係佢地未識

咩色 係咪好痴你

佢好曳
熟左就會好痴
佢係黃頭黑灰身

雞尾同LB

雞尾

有冇相

雞尾養左十幾年，早兩年過左身
好掛住唔敢再養又想養

想問下你地點入手雞尾？
屋企最長命既係自來雀
係雀仔街買既都病

係咪好嘈?

我果隻有時會不停叫

有冇人隻虎皮識講野

隻虎樣隻色好似天空咁

留名學野 細細個養過好想養返

有冇方法叫佢地唔好叫 依家越叫越大聲又唔停

其實一直都想問 拎上手會唔會好易咬人 一個月幾錢 拎上手會唔會飛走

無大雀都叫可以教下 細雀就無咁醒好難教

我唔信養鸚鵡既人未比隻雀咬過
不過有分大力同輕輕力